其實立場新聞都幾撚無恥下

先唔講當年佔中
我判斷錯誤我要行山我要粒水
摺左嗰主場新聞

到佔中完左衰左
就開返立場新聞
無錢嗰陣就叫班黃既捐錢同入錢
講到為公義為左幫手足咁
到有錢割夠韮菜嗰陣
又影手足大頭又話為左中立報導持平
人地now都識blur人大頭啦
黃媒喎
家陣害撚死人啦
先唔講上年立場部電腦將捐款人資料外洩
咁撚無恥不如好似01咁啦

學榮清話齊
立場不如摺左佢
起嗰名叫中立場新聞啦

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月18日市民自發「警察濫用暴力侵害人權展」

同日NBA 季前賽聲援香港

害撚死手足呀
影影影
影你老母大頭咩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
多蒙特全隊空難
(狗隻#60916)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Blocked

請起底

超能量化歡樂騰驅

曾是著名五毛
屌過gphone

屌黃之鋒就五毛
咁屌林鄭係咪就係手joke嚟

Blablabla

好勤力 加你$0.1人工

D人唔記得行山歷史
係香港記性好真係好痛苦

捐過1K 有D後悔 因為我唔係中立派
佢應該叫中立既人捐錢俾佢

出埋手足樣就話自己中立
要人捐錢就自稱黃

乜有屌林奠咩
Oh！sor！
你九成po都屌泛民同眾志我都唔係好見到你屌對家添

咁你諗下
點解我無屌過本民前/青年新政/勇武魔法巴
你話佢地有冇做錯過
梗係有啦
你諗下點解我屌眾志泛民先啦

我無睇立場

光復香港， 時代革命。

低級黑有無錢收?
Btw 勿推此po
拉

你係把炮長期推個PO 唔好再開新啦

過左幾日仲係到追擊 立場 你慢慢

呢樣先仆街
影完人出個編稿話自己作為記者應做

要錢個時又企埋去黃一邊既

輸打贏要，跳出跳入

無追擊過

又想分化 影大頭都要得你批准 手足話影就影喇

真的忘記了

好難唔記得

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

大家起左樓主個底未

再開AC 啦

垃圾五毛狗收皮啦含撚啦

咁都上熱門？連囝點做野架 拉

做一百單野黃
一單中立就會變中立媒體
藍到東方咁有時都會插下政府啦

永遠支持立場 嘈乜撚野

呢個批鬥師黎 大家請Block

blocked

咁立場投共既話
仲支持？

分化撚 拉

各位手足
我地冇本錢玩分化
立場係有不足 但唔好批鬥
入黎負皮呢隻樓豬呢隻五毛狗先 再拉post thx

拉

唔講以為立場推手足去刺狗

唔想比人報咪唔好撚做

其實我開始懷疑係關鍵位卧底，下面嗰班未必知。

我係咪5毛分化請起我底，睇我number。

立場每次犯錯都係罪無可恕嗰隻。

一個人要幾撚弱智先要提先blur，我理撚得你咩要揾高清相唔難，你係邊個捐錢你run，連港台都做到嘅事，你私營做唔到？如果真中立你估有咁多捐款？我不如買有線睇就夠啦。

好啦當你真弱智，唔見電腦呢？又會咁大頭蝦？

好撚癡真係每次都犯不能原諒嘅錯誤，我依家寧願課俾肥佬黎都唔課立埸，我原諒唔到真心。

想知佢個底點樣影響件事
姐係5毛就一定錯 反政府就一定岩?

講撚夠未
要鬧要屌嗰日乜都講哂啦
立場呢一年黎做嘅野都可以叫偽黃
係咪要每日都一個呢啲post先安樂

收皮啦

近排做咩咁多五毛
其實我反而想立場新聞持平 中立
睇黃報咪蘋果 大紀元囉

唔識blur樣仲話自己黃

食屎立場

中學個陣已經睇主場
不過就算到摺埋個陣身邊都冇咩人睇
個排仲唔捨得刪個app

後來開立場直到依家都冇like過個page
最多都係啲朋友share先會睇

到底黃定中立呀

多謝手足 狙擊五毛

垃圾account

請善用起底功能 拉

講到咁我仲點同你溝通
5毛呢排最叻懶中立 懶係睇本質

五毛

咁到底你覺得件事有冇問題
樓主你理得佢中唔中立 件事會改變架咩

立場係要屌
但係係屌佢改
唔係屌佢偽黃囉

害死人

你理得人姐

唔係第一次啦

下
影完大頭之後大把連登仔話佢中立咋喎

近排好多人附和五毛 d五毛求其懶中立咁講一句野 d廢柴就俾五毛帶住走

請善用起底功能

成班駁唔到又話人五毛blocked

唔好鬧立場呀 好多毛都未生齊既連登仔撐佢架
小心俾人圍呀樓主

拉
垃圾分化post, 以前嘅嘢你有咩好解議去解決？ 無解決方法一味屌有咩用
最緊要係而家佢係咪幫緊自己，出一次錯屌到佢道歉同改善就夠

平時黃 出樣即刻變中立

去香討啦 屌你老母
祝你死全家阿

真 係得班小朋友先撐立場

到你老母個底 懶係是其是咁
一碌鳩打一船人 一嘢推返晒人哋做過嘅嘢
我諗畀個總編你做都唔會挨得過三日喇

樓主係5毛， gphone街站有藍屍打人，呢隻5毛叫好

拉

亦都有機會係五毛講啱嘢 之後人哋篤穿佢
用反宣傳嘅方式 搞misinformation
正如奶共彭博 聲稱中國希望特朗普連任
咁樣咁仆街無恥

雖然佢係5毛但係今次我覺得佢講得啱
立場唔衰 唔保護 有可能波及抗爭ge當事人
保護一啲仆街人例如澳門人在英國。陳雲
我已經unlike stop funding 咗立場
轉投資助hkfp

有咩解決方法
唔好比錢佢
唔同Facebook dm佢地小編講
唔好影大頭唔好將捐款手足資料外洩咩

以前既事點解決
當初唔做佔中死士
唔重開立場新聞
咪得囉

分化撚最怕你知嘅嘢
最怕黃營唔散
用返14年嗰招到底悶唔悶

真 五毛最近成日攞中立位
連法院車撞記者都可以同撞狗手足比

（突發）黃之鋒街站有藍屍打人

#17

所以請善用起底功能

唔係五毛賤種就係分化撚黎

咁講唔會顯得你個point合理咗

你仲無恥啦
五毛狗

妖你個名我都識背喇
轉咗個名再搵食啦

#60916

已入 LIST，自己好好檢討下。

hmmmmm

又批鬥啦.........

貼地個種社區

收嗲啦
幾多日啦仲係度搞分化
立場未放嗰張相之前
人哋藍絲fb群組已經起哂底啦

小朋友，依件事的本質同樓主既政治立場係無任何關係的

講野要用腦同有邏輯架

立場話自己係中立嫁 屌佢邊到係鬥黃

中學畢業未？

真係接受唔到 犯呢D低級錯誤
出撚左近鏡大頭 仲要高清 又唔打格

一係學蘋果永遠LIVE 低清
一係林匡正LIVE 永遠影住腰以下 (人地做左一年都醒撚過你)

根本中立就更加應該blur樣

咁你做過咩撚野，On9人渣藍屍

講緊樓主屌立場打住黃嘅旗號做中立喎
咁中立扮黃同藍扮黃都係偽黃嚟㗎啦

鬥唔同建議
就算鬥都唔應該由五毛鬥

等睇比人瘋狂負皮

7毛
收錢開post搵下新topic
成日開舊topic好撚悶
好難唔知你係7毛

駁唔到？

唔講佢其他 立場今次係抵屌

笑死 成班立場打手

咁咩係五毛？點定義？屌眾志就係五毛？定你話係就係？

按你依個邏輯，咁你都係五毛喎朋友

你要明白真正既民主社會係包容同接受到好多唔同既政治立場，美國都唔會淨係得rep 同dem, 台灣除左藍色同綠色外都仲有白色同其他細黨

放低個負評走左去 應該就俾我講中左

乜撚野叫割韮菜？你老母凑 大你無教你香港話？

佢學哂你咁 喺到玩膠 點算？

勿回

最簡單既嘢偏偏冇人做

已經停咗捐錢畀佢

你真係幾多毛齒，一定係狗。

證據？

得啦得啦 比夠一蚊你 可以收工

呢度已經60蚊

其實真中立先應該打格

對家有公權

任屌

我幫過立場做啲野
其實佢地係咩人都可以俾文出，當然唔可以太離譜
記者堅係黃，黃到金
問題係出係編輯部
其實唔只一次，現場影完既相明明編輯部要遮樣先可以出，呢個唔係真相問題而係影響之後審訊同埋變相俾情報啲狗，呢樣係唔岩規矩

只係我唔明連登仔做咩鳩，有錯都唔俾屌係咩。。。。。。唔好忘記上年（唔覺意）漏撚左好多捐款人資料出去。。

學媒都識啦。。。人地學生渣

快到

收嗲啦

都唔明人格咁分裂,屌Gphone有吔嘢理據,另一解釋精神有問題,經過青山醫院送嗰枕頭畀佢算啦

每個post都見到你

睇個名已經記得係分化撚

嘩香港人邏輯好到

分化 拉

我夠膽講
2020年仲會係連登搞自我分化，一撚定係狗/5毛

無人會再中你計架啦 on9仔

分化拉

樓主明顯五毛熱狗國安分化 拉

係

唔該哂

.

你仲無恥